（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

同意
反對

人地話唔好分化，你而家帶頭篤灰做乜鳩？

連登仔都追求和理非，一切越過和理非的人都應該被鞭打 我只係代表連登仔執法

樓主幾歲

英雄莫問年紀

呢個好笑

唔準笑
判官團隊正rapidly expanding. 有興趣歡迎PM加入

Blocked
善用起底功能 一日開埋十鳩幾個膠post 要屌就屌出面 唔好做埋d小學雞野呢到抽下個到又抽下

blocked

和理非判官團

低能 你邊撚個

block就得 唔洗理佢

臨時和理非判官
社會太亂，需要中立第三方作公平公正的裁決

中學有冇畢到業？

英雄莫問出處

你學下點將啲字置中先啦
判官

你和理非地指出判官的問題，本官欣賞

雖然9係膠，但好有心機

提倡建立「五毛/打手」評分系統

有興趣的可以將cv PM俾我

ching ho ball

你同肥絲大隻有咩分別